心戰撚BoA入一入

希望_BoA可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱占皇,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既勒邦係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡占士的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

死熱狗狂洗版浪費網絡資源

系 我系騎士fans

樓主熱狗

訓未

weak

猗

咪屈la

屌你老母

u